
Question : what is maths 
Answer : Maths is the study of numbers, shapes and patterns. It is used to solve problems.
Question : what is thumb rule 
Answer : A thumb rule is a rough and ready guide or rule of thumb that can be used to make quick estimates or calculations.
Question : what is a business 
Answer : A business is an organization or enterprise that is engaged in the production or sale of goods or services.
Question : what is physics 
Answer : Physics is the study of matter, energy and the interaction between them. It is used to understand the natural world and the universe.
Question : what is situated beyond universe 
Answer : There is no definitive answer to this question as it is currently unknown what, if anything, lies beyond the universe.
Question : what is a neutron star 
Answer : A neutron star is a dense, compact star that is composed mostly of neutrons.
Question : what is the value of a electron 
Answer : The value of an electron is -1.602 x 10-19 Coulombs.
Question : what is the charge of a electron 
Answer : The charge of an electron is -1.602 x 10-19 Coulombs.
Question : what is your intention 
Answer : I'm not sure what you are asking.
Question : what is your intention 
Answer : I'm not sure what you are asking.
Question : what is going on 
Answer : I'm not sure what you are asking.
Question : And tell me what is the condition of faith in the whole world 
Answer : There is no definitive answer to this question as it varies from person to person and from place to place.
Question : what is your alternative 
Answer : I'm not sure what you are asking.
Question : well what is this business ventures 
Answer : I'm not sure what you are asking.
Question : what is this business ventures 
Answer : I'm not sure what you are asking.
Question : what is the stock market 
Answer : The stock market is a collection of markets where stocks (pieces of ownership in businesses) are traded between investors. It usually refers to the exchanges where stocks and other securities are bought and sold. The stock market can be used to measure the performance of a whole economy, or particular sectors of it.
Question : what is a human cell 
Answer : A human cell is a building block of the human body. There are many different types of cells, each with their own specific functions.
Question : what is a human cell 
Answer : A human cell is a building block of the human body. There are many different types of cells, each with their own specific functions.